好想同安心偷食同車嘅男友人講句

喂，唔好自責

我都試過，一班frd 出去飲嘢，飲完有人現形有人反常，你都盡咗力，做朋友嘅都幫盡

條女係睇得住嘅一早睇得住
條女睇唔住嘅你封住架車都冇用

睇得出係真朋友黎，但係係咁比人屌

條肥仔想3P

但人地唔受佢玩